想問firstrade 係咪有盤前? 點解我盤前到哂價都沽唔到?

21:00後先得

同問lm

落order果度要set盤前先會幫你盤前走

有無開 延長交易?
同埋時間要Set 盤前+日內+盤後

原來係咁

怪唔知 得hkt10pm 到哂價都沽唔到

有效期要set

盤前 當日 盤後?

thanks

有得就咁set盤前 當然你想任何時候到價放可以set晒3個時段